{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062277664/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 스트라이프 반소매 니트 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsのニットフルオーバー商品であるFW23 / 453751 OQ2Pはブランドのロゴを持っており、サムスン物産ファッション部門で製造されました。 この製品は柔らかいブークル原糸で作られ、快適な着心地を提供し、独特なストライプパターンで目を引くアイテムです。 ポリエステル100%で作られた表地は鮮明でさわやかな色味を持っています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意してください。 また、外部摩擦がほつれを起こすことがあるので、バッグの着用などを避けてください。 製品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意し、熱気に近づけてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用および保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると皮膚がひりひりすることがあるので、外出時には注意しなければならず、長期保管時には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットフルオーバーの製造元はどこですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは柔らかいブークル原糸で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは独特なストライプパターンで目を引くアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーの洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの注意点はありますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは摩擦により毛羽立つことがあるため、注意が必要です。また、外部摩擦によってほつれる可能性もあるので、バッグの着用などを避けてください。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの素材にアレルギー反応が起こることはありますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーの金属部分による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。また、熱気に近づけることも避けてください。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは水洗い可能ですが、多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することもあるので、使用および保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは他の製品に色移りすることはありますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触すると何か問題が起こることはありますか？",
            "answer": "このニットフルオーバーと敏感な肌が接触すると皮膚がひりひりすることがあるため、外出時には注意が必要です。また、長期保管時には防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 567
    }
}